Hang er vanaf dat welke werkloze som ook mag blijven, wanneer ik mijn rekeningen opmaak in de lente zou ik het zelfs liever nutteloos gebruiken dan het weggooien op een manier die zo pijnlijk voor je is.
Maar bent u hier echt zo aan gehecht?
plaats om er geen gebrek in te zien?"
"Dat ben ik," zei hij.
"Voor mij is het foutloos.
Nee, meer, ik beschouw het als de enige vorm van bouwen waarin geluk haalbaar is, en waar was ik rijk genoeg zou ik Combe meteen naar beneden trekken en het weer opbouwen het exacte plan van dit huisje. "
"Met donkere smalle trappen en een keuken die rookt, neem ik aan," zei Elinor.
"Ja," riep hij op dezelfde gretige toon, "met alles en nog wat erbij horen, - in geen enkel gemak of ININCvenience over het, moet de minste variatie waarneembaar zijn.
Dan, en dan alleen, onder zo'n dak, ik zou misschien net zo blij kunnen zijn in Combe als waar ik ben geweest Barton."
"Ik vlei mezelf," antwoordde Elinor, "dat zelfs in het nadeel van betere kamers en een bredere trap, zult u hierna uw vinden eigen huis zo foutloos als je nu doet. "
